千祈唔好扮有火屬獅鳥

中共最想民眾鬥民眾 失焦

燒狗燒政府部門都係針對政權
但藍絲不必燒
神獸瞄準關節好足夠
幾和理非都接受到拳腳 同埋啲藍絲會驚
但用火有一樣功用 但副作用更大

簡單啲嚟講用火同用拳腳比較
用火副作用大啲

不過有咗呢次
以後用油箱淋水+拎火機出嚟可能都有恐嚇效果
千祈唔好試

再有下次搵幾個人拎住打火機，另一個就咁用清水淋都嚇到班仆街尻縮

割就一定唔割，但大家記得將個波拋返比政府，唔好自己攬哂上身

如果有人覺得唔想個情況變得更壞，咁政府責無旁貸
唯一可以制止情況繼續失控既只有政府

人多偶然會有過火行為，都係意料中事
終會遇到你唔認同既行為，割蓆點都係中計
只要記住我地係為五大訴求而戰，唔好動搖到個信念

咁件事最大好處係邊個？ popo 政府 囉
答案：喬裝人做 (又唔係第一次，明架啦)